講真 閒日中左六合彩頭獎依然係窮撚一名

當一注中，得8m

咁橫財捐40%是常識吧，扣埋稅

實收4m鬆啲

4m係香港，可以當筆高啲既

唔要俾我

唔要比我

1蚊都唔捐 捐黎做乜 個天比你中你就好好地收左佢

交乜春稅

買個細單位，打份hea工un un腳都不知幾爽

send錯制

當一注中，得8m

咁橫財捐40%是常識吧，扣埋稅

實收4m鬆啲

零頭拎去body check加儲起應急

1m拎去投資

得番3m買樓，買7m樓都仲要月供一皮野供足30年

點解要捐
捐錢咪姐係幫啲慈善機構出糧

唔撚洗收稅呀

你一蚊都唔撚捐咪 買7萬樓 UNUN腳拎去收租囉

中左又唔一定要捐，
拎500萬買樓，有層樓係手已經人生贏家

咩叫捐4M是常識吧，我好懷疑你有冇常識？

另中頭獎又交乜春稅？8M係實收的，投注額一早就扣左稅了。

不過你中左先算喇.....

下，未聽過人中六合彩大獎唔捐錢

平時捐咁多比狗會
中左仲捐？

on9 仔

話未聽過中六合彩大獎唔捐錢果啲人，請問你識幾多個人中六合彩頭獎？

捐，捐十蚊
中咗先算啦

懷疑樓主係咪香港人, 邊有香港人講 六合彩大獎, 未撚聽過人咁講

中左頭獎要捐40%？你邊撚度聽番黎

果句捐40%是常識，想問係邊撚到嘅常識

定係依排馬會少捐款要上黎乞

捐4成？邊樹人

痴線
我中左我一毫子都唔會捐呀
唔中啫

樓主係邊間慈善機構做緊

個天叫你中就睇下你會唔會好好做下善事捐咁d

中左直頭等於無中啦 橫財捐100%是常識吧

唔止交稅，閣下重要留返一畢黎讀多D書，因為常識真係好重要㗎

記住攞支票前要著西裝打呔去沙圈凱旋門影張相！唔係佢哋唔俾你入去！

個天畀錢你 你又捐返出去 樓豬真係on99

是常識吧真係好難聽

六合彩必中術

On9樓主

咁你中咗最好去捐 捐夠5百萬 4字唔吉利

中橫財捐四成
你不如只留一成俾自己

留一個月糧未算囉 橫財黎咋嘛 當出雙糧準時返工仲好啦

想 我都好想好似中咗頭獎

8m炸
點樣買凱旋門

立即打爆部電視

小朋友，有冇入過馬場

講明沙圈凱旋門就以為樓盤名

中5000萬捐晒佢都冇用

痴撚線先一大舊錢拎去捐
寧遠助養幾個小朋友

依家條line嚟講，應該係一毫子都唔捐

睇錯
自膠

深潛

算啦，由鳩佢啦

迷信撚黎

係咁叫架

今晚真800萬真係有人中

仲想點
比我已經好開心

唔明馬會點解要入沙圈就規定要人著西裝打呔兼著外套，冬天就話冇問題，一到夏天真火都黎，著西裝打呔咪算囉！唔好要人著外套咁麻煩啦！

買個細單位自住就可以打份hea工 ?

日日比錢馬會仲捐唔夠？

中左捐九成
八十萬都好吖

你個名

你都on99，捐四成？精液呀？

唔好買囉 繼續做奴隸

捐到 1% 都好好啦

做善事 一定要捐錢 ?

中左頭獎 , 一星期做一次義工幫人又點話 ?

如果中八百萬我諗我會捐$8

捐你老母啊
我窮邊撚個捐俾我啊

捐唔捐好講個人
邊個話一定要捐

自己投資去捐錢咪得

平時買唔中就當捐左啦

當然要捐啦
捐畀我